[突發] 香港共產黨成立了

港共殺入九西

點入黨，收唔收大學生

想投共

共產黨是否共產

歡迎

全力支持香港共產黨

支持

今次真係香港新界九龍無得避
想問下點入黨

我都要入黨 幾錢一個月?

屌

違反基本法第5條

終於

終於見到香港有希望

當然係啦(國家有難果陣)

睇班共狗點拆

戇鳩仔大學生..

話說中國憲法都有話要普選
自由民主乜柒都齊

好玩好玩

效法偉大嘅毛主席獨立建國 毛澤東思想萬歲

還有党啊

厲害了，我的港！

唔入就真係on9喇

天無二日
詳情可參考古惑仔
洪興分部覆亡篇

加入九龍西黨支部

港共政府瞬間變成五毛
未請示上頭之前都唔敢答任何野

點樣入黨

就睇下港共夠唔夠膽ban

等左咁耐終於有人咁玩

保安局局長宣布取締共產黨

感動

G持

慘啦，打到黎啦

要點樣投共

屌你正呀喂

沒收各大地產商資產未?

名你都唔夠膽出啦 垃圾

香港共產黨FB連結：

此時不撚 更待何時

支持批鬥有錢人
實行資產共享

炮打司令部 奪權

宇宙大爆炸了

想入

全港山河一面紅

共你d產？

好想做黨員

反了反了,依班人想將香港獨立

入香港共產黨是今個中秋我的人生最有意思的活動

香港人民站起來？

全港山河一片紅

新界九龍冇得避
嗚呀

而家投共係咪就有女明星屌

推到資本主義
G持

強烈要求700萬人達到真共產！財富平均分！

推上報

首先要將地產商啲錢重新分配

識玩

受压逼的港人一起站起来从政治上思想理论上彻底批倒批臭香港的资本家

開始撚狗咁撚了

呢啲先係波，擺到明就係要打着紅旗反紅旗

想入黨 !
打土豪打地主 !
共產主義萬歲 !

咁會唔會搞返場文化大革命先？

打倒資本主義

東方又紅，太陽重升，習近平繼承了毛澤東

支持真正共產

急不及待想玩玩了

求link

全力支持共產黨

政崗係咪收返哂全部樓，再每戶分配一間房屋

lm入黨

鬥地主
反走資

正

批鬥地主

入黨係咪包發達

屌屎忽

用返蝗字會好D
用埋大字報字體

支持中蟈香港抗美援共，取消香港關係法

終於有樹會投共鳥

太假 用繁體先似慢慢入侵

香港共產黨萬歲
點樣入黨

打富戶，分公屋

投共了

恭喜"香港共產黨"成立

投共

冇大志

應該打富豪，住半山

支持！

岩岩生左個仔 想入黨做青年團
根正苗紅 做第一個香港市書記

請問保安局局長點睇

組屋好過天價管理費豪宅

感覺似惡搞多d

LM

推上報啦呢d好野黎

內地就得,香港暫時未得住,不過一收番,有錢的都走啦,一係就投共

g持

係facebook share
睇下班廢中點駁

講得好！

全力支持香港共產黨！打倒資本主義！

冇得駛，拿拿聲join tim😂

國師又會衝出嚟話唱紅打黑係佢首創，你班獨派青年一味抄人

駁

期待參與建黨慶典
我都唔知點駁了 咁正氣既黨
有人敢反共麼？

今個月洗大左
想知邊區有人民公社食免費午餐

有冇巴打知點加入

想加入

批鬥主，人民公社，全民大煉鋼
共產主義好

毛主席

別夢依稀咒逝川，故園三十二年前。
紅旗捲起農奴戟，黑手高懸霸主鞭。
爲有犧牲多壯志，敢教日月換新天。
喜看稻菽千重浪，遍地英雄下夕煙。

打倒資本主義！！

香港共產 窮撚恨左好耐 批鳩啲業主，老闆

想入黨

爹親娘親不及毛主席親，天大地大不及黨的恩情大。

加入港共

我係窮人 分錢

打著紅旗反紅旗🚩

入黨

點入，求傳送門

打倒新界鄉議局土豪分田地

Cant beat them
Join them

已加入

再次強推毛語錄

黎多次文革

共同分享有錢人既錢財

批鬥炒樓大陸豬 炒display礦狗 我愛共產黨

主席 有人反對黨
我動議批鬥

批劉(業強)批侯(志強)

叫班廢中入黨
同佢地講唔入黨就係賣國
真係想睇保安局點拆

等佢地參選

反對請舉手！

沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有

通過！！

想投共了

同志們！

痴撚線

主席
請問活埋定斬首

跪玻璃！！！

獨到盡頭便是共

月餅內有紙條

無藍色tick認証，不了

點入黨 ？

批鬥有錢佬 李嘉誠為第一大批鬥對象

政府會扮睇唔到

你真係唔識㗎喎

共產黨殺到嚟 港九新界冇得避

主席
跪玻璃會唔會太便宜左佢呢
我動議吞玻璃

你都on9
要認真搞！

炮打777司令部

想加入攬炒

投共gogogo，首先批死班垃圾地產狗

打倒中共修正主義！

做 d 實質野先啦
一開就搞西九個補選

想捐錢支持下，共產黨

一人一本紅簿仔

共產黨最憎知識份子架On9仔大學生

建議黨章用毛語錄：

1. 「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」（12月19日名言）
<湖南農民運動考察報告>，1927年3月

2. 「馬克思主義的道理千條萬緒，歸根結底，就係一句話：‘造反有理。’幾千年來總講：壓迫有理，剝削有理，造反無理。自從馬克思主義出來，就把這箇舊案翻過來了，這是一個大功勞。」

<在延安各界慶祝斯大林六十壽辰大會上的講話>
，1939年12月

3. 「地主階級對於農民的殘酷的經濟剝削和政治壓迫，迫使農民多次地舉行起義，以反抗地主階級的統治。……在中國封建社會裡，只有這種農民的階級鬥爭、農民的起義和農民的戰爭，才是歷史發展的真正動力。」

<中國革命和中國共產黨>，1939年12月

4. 「圖享受，好伸手，走‘後門’，怕艱苦，一人得道雞犬升天，一人作官，全家享福，內外不一，請客送禮。這是特殊年代的官僚主義。」

「官越作越大，脾氣越來越壞，房子越來越大，陣設越來越好，生活要求越高，供應越多，分配東西越多，價錢越低。這是擺官架子的官僚主義。」

<反對官僚主義>，1963年

一齊投共

有冇人識唱紅歌先

人有多大膽，地有多大產
全民煉鋼

打倒大地主

最後上樓機會!!!

今次夠唔夠膽Ban?

可能想試水溫
睇下會唔會畀人DQ

認真派人參加立法會 武裝革命要求取消一國兩制

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

點樣入黨啊？ 第一次咁想奶共

香港共產黨希望你地快啲以下事項

支持美金脫勾同人民幣掛勾 回歸國家嘅榮譽

支持驅逐全部外國使節 不容許外國勢力說三道四

支持宣布成為直轄市 廢除美國關係法

沒收全部擁有外國護照嘅人的居住權同公民利益

邊到攞表格

選舉經費夾少少

必須加入，香港人終於有黨了

強烈建議梁游加入港共，成為真正黨員參選立法會

要支持黨了

Telegram grp呢？

全民投共

咪同支那社會主義偽共產混為一談

從來未曾如此想入黨

改個名就變皇孫

In Mao we trust

多餘啦
入左紙
佢不反對就已經唔會 dq
再者
冇投名狀唔會有人支持
你睇港獨聯都起碼搞下天星

楼主这篇这TM的牛逼
我们中国香港终于出了个伟人
迎来伟大的共产大业

投共投共

大鑊飯 大鑊飯

strong post lm

如果係陳浩天佢地諗出黎

真心覺得佢勁

我都想加入

火紅的年代 打到資本家

23條成立前投共保平安

終於可以做共產黨員了

我想入黨了

點入黨？
幾時有集會

有入冇出

電腦大爆炸🤯

共產黨萬歲

香港正苦唔批就係港獨

支持香港共產黨

想做書記，有無流程?

想入黨
利申 碩士

我迫不及待想入黨了

學生 無產階級

好想入黨

可以係香港做黨主席

打倒走資本主義道路的當權派

炮打司令部

我就係了 無產階級嘅大眾都係吾友

又搞多次文革，三反五反

嘩diu
咁快手ge你

幾時批鬥啊

幾時擺街站召收會員?

睇黎你冚家都係橙 轉頭就批你

你ID

沒有共產黨~ 就沒有新香港~~

無理由咁都取締掛

東方紅，太陽升

Cls

世界革命

唔知幾時有香港國家社會主義黨 有我第一個加入

平均地權呢個字真係好啱香港

笑死

點解fb search唔到

革命就是硬道理

Good

連登港燦又打飛機

呢個？

係時候香港文化大革命

唔係

係唔係連登仔搞

on99
咁呢個堂係咪真係奉行共產主義

屌你老母連登仇富狗死全家

點樣投共

招集人？

On9少陣啦 今日有冇睇新聞呀 有錢人

屌你老母如果你支持共產主義社會主義 你哋班垃圾冇資格支持特朗普

想入黨 PM我

屌你老母呀死窮撚

舊果招收集資料仲用唔用到

你哋呢個黨係咪支持 攞曬 中產有錢人啲錢分比窮撚？？

係呀 我窮到褲穿窿呀

唔識野行撚開啦笨柒

資產階級狗

食多啲m記啦弱智仔

死窮撚

見到d偽中產入黎吠就搞笑
唔係以為個黨真係搞得成下話

走資派全都是法西斯主義、帝國主義復辟嘅走狗

( Show Blocked User - 徐定富屌陶傑 )

唔知幾時已經一早block咗

我的黨😭😭😭

我食開二手飯

屌你老尾講乜撚野呀

邊撚個係到支持侵侵呀

身為黨員第一件事要求驅逐美國領使離港啦

不停用貿易戰威嚇我的国

一陣亮劍就要班美國佬跪低含撚呀

你條撚樣分化我黨感情信唔信批鬥到你冚家產啦拿

係唔係要寫政綱？

香港有望了

ho ball

狗仔係鍾意食二手飯嘅

黎黎黎，一齊唱~~~

深水埗發來賀電
沒有共產黨 就沒有新香港

支持中國於貿易戰強烈應對美國

真係好撚小學雞

你自己窮撚就話人偽中產

托派得唔得

死全家啦垃圾

終於唔洗一黨專政

香共

老毛最後嗰句講得最啱
今日嘅中國係行緊最壞嘅資本主義

打土豪
分田地

點入党？

捐錢比第四國際一齊搞世界革命

窮人喺度發窮惡

你條撚樣一定係美國佬派黎嘅外國勢力

責撚低你條撚樣遲啲中國收番香港第一時間抄你家批鬥到你仆街

記得星期三朝早清倉賣樓喇
咁撚驚 新聞又唔撚睇
只係識吠

我支持特朗普嘅資本主義
反對任何形式包括 任何共產黨

以前長毛係香港托派組織革馬盟

要立即實行生產资料所有制的社会主義改造

民心終於回歸了，好滾動

保安局夠唔夠膽取締

同志

返你嘅狗屋喇
死窮撚

最愛共產黨
打到資產階級
鬥地主

毛澤東萬歲

打倒中國修正主義

仇富狗喺度

可唔可以收我做黨員

呢條窮撚真係唔死都冇撚用

九龍城區人民發來賀電

坐噴氣式

要求在港設立共產國際基地,向外輸出馬列毛思想

不如復興革馬盟

勵害了我的黨

你撚樣重唔比我捉到你反中亂港

我國身為共產黨第一大國你係唔係中國人呀

遲的領導一落黎你依啲美國佬勢力準備定全家嘅山地啦

支持侵侵第一個趕你出香港

我訓街咋傻仔

感謝黨!!!

我想問下呢個檔係咪真係支持共產主義定還是純粹係抽水?

如果係前者嘅話我會反對如果係後者嘅話我會支持

都係嗰句 我都想支爆 但係我唔會支持你哋班 仇富狗 喺度反對資本主義

原來真係有弱智會員

一個窮撚話人弱智

屌 以為假膠 點知真心

你地唔好中計
咪撚理佢啦

一早已block

點入會

成個post得你以為個黨真係反資本主義
全連登得你有樓有車 我地全部訓街食m記

我梗係知其實呢個檔係抽水啦
等到中共唔敢 封殺呢個 黨 因為佢個名叫共產

屌你老母但係連登真係有好多戇鳩仔係好仇富
佢哋會乘機 踐踏資本主義

咁你上面問黎做乜鳩

你老尾個臭閪就抽水

我地真心擁護共產黨都唔撚得架咩

你係唔撚係中國人呀

一陣企你面前唱國歌嚇撚到你瀨屎都得呀

激進建制全面進場 香港正式踏入共產新時代

終於可以入黨

你咪撚同佢嘈啦

明知佢係五毛
你死要同佢嘈
一係你係on9
一係你係佢同黨

起來！起來！

lm

我係香港人

唔支持仇富狗就係5毛
原來窮撚 先至係清泉

好想奶

會唔會唔批？唔批點同大陸交代？

要入黨了

唔洗怕無萬里喇...

香港人要站起來（2018）

批鬥了

今個中秋有花生
搞到我依個又讀書又返工嘅大忙人都很想參一腳

如果共產黨佔中洗唔洗返工 ?

仇屍達:個page何志光個fd楊繼昌開

From 神駒facebook

「香港共產黨」FB專頁，係由何志光老友、花生台主持楊繼昌所開。此人亦曾創辦「香港民進黨」，無疾而終，完。 #變相幫左膠宣傳 #戇撚鳩

標準共產主義

沒有共產黨啊
沒有新香港

殺到黎啦

我要入黨呀喂

D計仔好抵死啜核

等左好耐

係喎 香港咁耐都冇黨派叫香港共產黨
宜家機會到啦
打倒資本主義
貨幣脫勾
批鬥地主
人人40大元每小時

等睇，香港政府取締共產黨

邊個成立唔重要啦
最重要係如果唔俾人ban嘅，就即係可以用港共名義玩落去

鬥地主啦喂

咁神駒又做過啲咩唔on9嘅嘢？

老老豆豆 我認為多幾條戰線多路發展先可以搞到中共同港共既人亂七八糟 理得佢乜野人搞

唔支持？
批得啦

我愛香港共產黨

一早就應該咁玩
泛民

er.........er.............er...............er..............
無

請問投共係邊樹？

留名等食香港人民大鑊飯

may i join?
i always hate capitalism,
i love china

屌你條港豬
立左黨起碼60蚊啦 抵你係無產階級

On9 佢係咪search 咗舊嗰個fb 呀？
新嗰個 9月中先開架啵

「香港共產黨」FB專頁，係由何志光老友、花生台主持楊繼昌所開。此人亦曾創辦「香港民進黨」

Ff

貼多幾次link啦

想做黨員

我想加入黨

牛b死了🤙🏿

666

打倒資格主義, 清算地產商

如果搞錯左真係柒到甩碌 定係神駒突登搞錯？

批鬥, 清算, 分地

大家睇番楊繼昌點樣逐點駁斥狗主，人地係有論述，唔係左膠

如果係要搞共產，咁就共產到底，唔好好似中共咁不倫不類，所謂中國式共產只係肥上瘦下，權力集中，財力傾側
支持真共產，大家一齊食大鑊飯做廢人

如果真共產要打倒假共產又有無罪？

道路是曲折的 前途是光明的

屌唔好咁痴線啦
呢啲咁敏感既野都有得玩
等陣比左假像國際社會/比左籍口中共
拎住有民意授權出兵解放香港呀
睇下歷史得唔得 呢d野唔係講假膠講抽水講玩架

其實諗太多冇意思

任你幾合法，佢要搞你總會搵位入
任你幾唔合法，佢唔搞你就唔搞
君不見目的明明用嚟ban三合會，依家點利用？

所以我撐乜嘢都試下
天時地利，可能就咁啱撞正好時機

收取全港人所有資產
再平均分配比所有人

到時直接扶植共產主義
香港拼入呀屌

五毛咁快開工

你on9架
咁咪仲好 班賣港賊 民賤聯 港商咪一早想咁樣啦
趁早融合 有咩唔好 為了黨啊！

你都on9
要出兵洗撚等咩

嘢嘢就講出兵
你究竟天真定傻西瓜？

佢敢打倒?
我左一本毛語錄 右一本馬克思
中間掛住習主席核心思想

係就快啦
驚佢唔敢JA

屌你老母 你係人定鬼呀
屌唔好咁痴線啦 仲係細路仔講得就講玩得就玩咩

武裝侵略都要籍口吖
屌你估真係打就打？

我想奶共好耐la。

票投香港共產黨踢走香港民建聯

反對資本家剝削 推翻極權暴政

佢要打你估佢搵唔到借口咩

洗等你整個黨就出兵

真心膠？

唔係你唔講唔做，中共就會唔做野，唔好比個假象自己香港仲係97前，你講佢做，你唔講佢照做，國際社會做過d咩做得d咩，最多未係新聞講一講，口頭嘈一嘈，跟本唔會有人幫

幾時出個憲法停止香港共產黨運作？

個page真係昌昌開？

入黨係咪有得共產

佢係咪遵從馬克斯提出嘅共產而唔係中共提出嘅“共產”

成班傻仔以為曲線 最後炒車 人地假膠真就7共就好笑

咁多被block 既人出黎叫人防炒車 原來被block 既人咁有愛心

有架車，算唔算無產階級

產 = 生產資料

Lm入黨

地產霸權

垃圾楊繼昌玩膠都咁多人LIKE
之前玩香港民進黨,今次共產黨

昌昌

豪宅東 豪宅東 豪宅東 ， 豪宅露台屌你屎忽窿

喂 左膠開架喎 咁多人幫左膠抬橋做乜柒

我的党
早就應該成立，對抗香港港獨份子，打倒民族黨

如果真係有個政黨政崗係收返哂全部地+樓
平均分配比社會上每一個人
應該會好多人支持

無產階級大連線，打倒資本家地主！

獨派又做唔到嘢
左膠做嘢又唔得

笑死

係醒嘅獨派咪自己開多個page又叫香港共產黨囉
食住個勢引到多人like過左膠個個咪贏晒囉

依家又要眼紅人地又做唔到嘢

原來係社民連楊繼昌開
不如支持另一個香港共產黨啦

呢兩條友唔係左膠咁簡單

係假膠同超級煩膠 波台個隻

布爾什維克

有呀呢度 like啦

中國特色黑社會主義好

港共！

終於等到呢一日
準備好批鬥資本家未

總之左膠就要屌柒，獲撚獲第一時間出嚟R like，網羅完一班人就大台式玩膠消耗民氣，瓦解群眾，幫中共消除敵人

原來係社毛搞既
咁佢地班友應該真心想係香港搞共產

真唔真呀
佢真係派人去參選挑保皇狗
我即刻科水俾佢

邀請屍永青重新加入做左翼熱血老年

馬列毛萬歲

港共

申請入黨

支持林鄭月娥特首取代習近平成為新國家主席

有冇托派支持者喺度

有香港特色既共產主義

得廿個負評

一大咋咩 十萬人齊反乜乜乜 嘅page都係佢地傑作

要搵啲識俄文德文嘅人出任黨魁黨鞭

正宗啲！威啲！

Sick play

要有幾天真on9先會認為外國會因為一個Facebook page出兵

Коммунистическая партия Гонконга

全國山海一片紅

香港人都可以投共入黨了

全新流派，石破天驚

Hong Kong Kommunistische Partei

Коммунистическая партия Гонконга

#hoho

國歌

共撚咗班高官土豪富二代建制班仆街垃圾資產先

Советский Союза

入黨保平安

我的祖國香港版

這是美麗的祖國 是我生長的地方

毛澤東思想
夠疆你就bam

呢首好D

紅色警戒

果然識玩！

留個心眼啫
大眾都係傻鳩黎 越多人支持越易炒車

殺呀

國歌呢首好啲

可以喺片中開返歌詞嚟睇

楊繼昌開，完

會考慮每月課金

港共打倒中共

沒有共產黨 就沒有xin xianggang

打倒習帝 打倒中修

花生台撚人楊繼昌開㗎

九龍城

等是中國人. 毛主席萬歲

有咩要鍵盤戰士幫手出聲

Make Hong Kong RED Again!!!

唔知呢個香港共產黨擺明違反基本法，保安局會唔會取諦呢

真正既共產黨建黨時唔知得6定36條友

唔知香港共產黨有幾位呢

第一個就批鬥你

加速 23 條立法 肯撚定

如果真係共產主義真心支持
中國特色社會主義就收皮啦

邊位巴打

香港共產黨萬歲, 馬克思萬歲

富林黨算唔算假共產主義？

有23隻五毛狗靜靜地留下負評
以後冇得撈了

中國共產黨萬歲！

打倒中共呢條資本主義修正派

交番個名出黎啦

死早啲同死遲啲嘅分別，港豬寧願服從死遲啲人，都唔做下啲嘢

港共取代中共

中共由讀書會開始

你地班柒頭繼續推la
邊個創黨都唔撚知

連紅底白字呢d patten 都跟足埋 睇得出好有心搞
I am in

admin娼妓羊

我都要申請入黨

真港共

其實而家香港真係好有潛質攪共產, 貧富懸殊, 房屋問題, 租金問題, 外來人爭食搶資源等
唔好再用咩港獨咩自主權黎包裝, 簡簡單單同底下階層講點解你咁窮, 做極都係咁, 因為你政府同權貴搶晒你D錢!! 沿著呢個方向有技巧同智慧同埋避重就輕咁推廣相信無知師奶, 愛國廢老, 廢青都支持你

玩膠要玩到盡，支持

地產商啲錢共產完都夠我過世了

香港玩唔到意識形態

玩到，講錢就得

舉個例
可以咁講
暫時承認並將宣誓香港基本法
但將透過基本法條文所訂之程序
及積極與中共中央合作修改對港之基本國策
務求早日結束在香港實行資本主義制度
早日融入全國社會主義建設

香港蘇維埃共和國

基本法講到明可以修改
有哂程序
只要宣誓承諾會跟足既程序做
理論上修改邊條都可以

如果有抵觸中央基本國策
就講埋會與中央合作修改基本國策
以互諒互讓嘅態度和平理性促使一國兩制融合

首先要打倒吸血地產商資產

港獨正仆街！天滅港獨！
香港一定要實行共產主義！
唔可以比外國勢力入侵！

原來毛主席咁前衛 帶領港人 將來一定成為香港第一大共產國家！

我做杏花邨邨支書就夠了

黨主席留比大家

脷伸大學寫過paper 講Karl Marx

原來又係楊繼昌條柒頭

托派on9嘅,應該覺布爾什維克先啱

小弟有幸見證香港共產黨成立,全力支持香港共產黨參選九龍西補選

推

仇狗唔該屌埋黃毓民

冇八股文

如果去工賊會門口擺檔，召收維園阿伯入共產黨，打倒港共走資派修正主義，咁就好笑

支持共產黨

加入香港共產黨

我搵到錢係我嘅本事
你條窮撚收皮啦
你真係唔撚死都冇撚用

繼續ff啦
下世都未到你呀死窮撚

又撚狗

上線了

Ban唔ban共產黨？唔ban嘅就唔好阻人參選了

仇狗唔夠膽叫黃毓民取消讚好就唔該收皮

黨歌

幾時有活動？

好波

楊繼昌，你咪睇下最後有幾多本土派撐你

我準備好入黨了，並讓兒女加入少先隊

點入黨呀 跪求入黨

炮打司令部來了。

民心所向，强勢出擊

決定奶共了

巴打我exactly準備留言講呢兩隻字

我正式代表全香港市民加入香港共産黨，以此為証。

任何人想不被加入香港共産黨，必須在此留名宣誓。

睇到個標題嚇到叫左出黎，李家超問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

焦土

邊到做勞改營好
咩人需要勞改

正呀

港共萬歲

習近平思想萬歲

既然係共產黨， 幾時組有團去同普京煎pancake 食魚子醬

港共bam港共

工人無祖國，世界革命！！！

香港共產黨唔係應該評擊大陸係修正主義/ 擁抱資本主義咩?

楊繼昌係垃圾！所以香港共產黨亦如是！唔識楊繼昌就睇下佢發表咩言論！

富林黨

人民日報個字體都模仿到

根本就係反資本主義，
真心支持共產主義
唔該疑心唔好咁重啦好心

網上討論都係證據，
請小心用字唔好抹黑香港共產黨

政府公然侮辱香港人

大家一齊唱

簡稱港產

笑死 😂

而家中國根本行資本主義，啲人做野係低薪加 bonus, 啫係做得好先有bonus. 假共產但話乜野中國特色。

共佢老母產

屌由何志光同楊繼昌班柒頭開，咪又係冇料

攞個黨名黎玩 即時上門拉人都似 無眼睇

愛國點會比人拉

proletariat vs. bourgeoisie

小學雞上連登

何志光楊繼昌玩膠
左膠玩膠呃like

又用幾年前陳雲舊招

要d教畜跪玻璃

共產主義萬歲！！

陳雲：暗獨派打亂方針

有冇女？

批鬥地產商 諗起都興奮

食屎啦楊繼昌

燒除一切資本主義的邪花毒草

唔撚理邊個人開，如果港共係無俾政府ban嘅，下一步就可以請梁游入黨再參選
如果到時梁游被dq嘅就更多嘢睇啦

但相信私怨大過天嘅連登仔都係過唔度氣嘅啦

支持共產主義，打倒修正主義

十月革命一聲炮響，給我們送來了馬克思列寧主義

大把人諗到用共產黨打共產黨啦戇鳩仔 乜撚都陳雲

楊繼昌呢D垃圾都有人信佢做到野
上次搞個香港民進黨做過D咩啊
花生台廢物會搵梁游?搞笑都搵第二樣

"If you can't beat them, join them"
--Kevin Durant

仇狗又龜縮呀？
同我個陣講你屌黃于喬就叻但尤達直頭屌你老母都唔敢還拖一樣咁柒
大大聲當你班益友狗咁喝叫人unlike咁過癮?
到依家我同你講黃毓民仲未unlike
你敢屌佢就話你叻
唔係就只係一個欺善怕惡嘅柒頭
唔好又搬龍門話只係like唔係share

沒有共產黨沒有新中國

無共產無今日中國香港澳門，要感恩

演出者
China Broadcast Art Troupe Symphony Orchestra

this one better

d女點計先

準備批鬥有產階級?

根據左社團條例註冊左未

可以投共嗎？
麻煩俾張報名表我呀🙏🏻

收皮啦人社狗

成班smartass以為自己好識玩
當政治係台戲，得啖笑心滿意足
唔怪得香港無救

又玩蕉土

沒收地主財產啦屌

既然港獨呢台戲玩唔成,換玩法又無壞既
最緊要真係識玩啫

最後都係跟返陳雲招唱紅打黑
唔港獨喇咩

嘩咁撚醒，一早開聲吖嘛！

個個而家食住上但冇人敢提陳雲

早開聲遲開聲咪又係比你呢d傻仔出衝出黎屌

入黨有無米田派？

不過用共產黨個名就柒左d, 同埋如果係為選舉咁就真係仲7, 要ban 9你有幾難
低調少少用第二個名成立一個愛國組織
不停狙擊所有權貴、政客同高官既「不愛國行為」好過啦

係囉，最緊要識玩
整到政府無面抒解民氣最緊要
最緊要有得笑丫嘛

咁都好過港獨撚幫政府助威既

香港政府多謝曬你地抒解民憤
最緊要有得笑

要投共了

香港巿民夠多謝港獨狗同689猜波啦
仲好笑

你地會願要核子不要褲子嗎?

支持趕絕一切港獨狗呢D同港共媚來眼去既撚屌
一於「投共」
有咩飯好食得過愛國飯

果然厲害

武裝起義
適逢中秋節
港共成員記得唔好食左月餅入面張紙條

仲玩啲小學雞嘢

有冇唔小學雞嘢而又可以反抗？

呢啲係反抗？
裝備好自己
做個有資源有能力有影響力嘅人
整埋呢啲嘢大家笑幾聲又點？
大家追求精神勝利嘅話咁我唔阻大家
加油！

有冇例子可以講下？
願聞其詳

不如你舉一個冇知識冇能力冇關係冇網絡嘅人反抗成功嘅例子
不過你既然覺得整個香港共產黨係work嘅
我就唔會嘥精神說服你
經過呢幾年，包括梁游dq事件
仲唔知對手係有資源、唔講規矩、不擇手段
而覺得玩埋呢啲嘢係有意義嘅
請繼續

唔係覺得呢條路係work，而係多管齊下有何不行？
你不如講下點做1. 有資源 2. 有能力 3. 有影響力嘅人
再靠呢啲人去抗爭？
好有興趣想知

武裝起義，打倒一國兩制，地球上只可以有一個中國，香港澳門台灣都要統一用人民幣，習近平同志萬歲，香港共產黨萬歲，中國共產黨萬歲

成班幫楊繼昌抬橋

願入黨

比卡超唔會BAN 9 共產黨吧

其實楊唔楊繼昌有咩所謂？

如果佢係說到做到真係建黨...

如果呢到3600正皮真係加入...

不過佢仲係未回應囉

【封殺港獨】獲習總感召成立 「香港共產黨」擬武力起義

建立時間 (HKT): 0925 14:48

特區政府昨刊憲將香港民族黨打成非法社團。月初在facebook開設的專頁「香港共產黨」同日發文，稱已去信保安局通告籌組成立，如局方不回覆會視作不反對該黨組成，聲稱「積極嘗試建立武裝，不排除武力起義，並為求實現香港推行共產主義。」
「香港共產黨」稱受到《習近平思想》所感召，決定籌組成立，黨綱以中國共產黨一大通過的黨章為藍本，並以此招募黨員，並「堅決反對香港基本法有關實行資本主義制度的條文」。
該黨稱鑒於近日保安局局長的發言，即便不進行社團註冊，也會受到《社團條例規管》，故決定不向政府進行註冊，然而該黨仍通知保安局局長該黨之成立並附上黨綱。
該黨聲稱，如保安局不回覆會視為不反對該黨成立，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會選舉時，「以保安局默許為由勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格」。
《蘋果》已向「香港共產黨」和保安局查詢，正等候回覆。

你都唔覺得work？咁點解要做？嘥大家時間？香港人需要多一個100毛？
點有資源有影響力？努力增值自己，不論係知識、人際關係、社會經驗
淨係有主張無能力，唔好話搞抗爭，你喺自己學校、公司、行業都冇影響力，仲話要做一件影響成個香港嘅事？
靠人？個個都諗住靠人咪等到2046囉
靠自己先啦
自己嘥精神整完啲自己都覺得唔work嘅嘢，笑幾聲，之後又喺度怨，為咗乜？

( Show Blocked User - 郭偉亮 )

哩隻五毛明顯到呢

依家根本係你哋自己都覺得唔work
你哋可以繼續做呀，但個目標係咩？
令到中共同港共尷尬？
覺得佢地會冇符，好樣衰？
嘩，你地究竟知唔知佢哋係出名無恥㗎

香港共產黨建立源起釋義

馬克思的科學研究，就像列寧所說的那樣，「凡是人類社會所創造的一切，他都有批判地重新加以探討，任何一點也沒有忽略過去。凡是人類思想所建樹的一切，他都放在工人運動中檢驗過，重新加以探討，加以批判，從而得出了那些被資產階級狹隘性所限制或被資產階級偏見束縛住的人所不能得出的結論。」馬克思的思想理論源於那個時代又超越了那個時代，既是那個時代精神的精華又是整個人類精神的精華。

──習近平總書記，2018年5月4日

東方紅，太陽昇，中國出了個習近平！2017年10月18日，中共十九大開幕，習近平思想橫空出世，習總書記強調要不忘初心。共產黨的初心，就是要實現共產主義社會。共產主義由馬克思提倡，經過列寧和毛澤東的成功實踐，對人類社會構成劃時代的影響。只可惜歷史的反動，令「馬列主義」、「毛澤東思想」無法持續落實執行。

可幸世上有了習總書記，不忘初心，以「習近平思想」重新光照共產主義的未來。然而反動勢力並未因此歇息，陰謀顛覆習總書記的權柄。因此，「習近平思想」向我黨發出感召，要香港成為宣揚共產主義的新基地，對打著紅旗反紅旗的反動派作出反攻。

在香港，反動勢力遍佈於官僚機構和當權派，上至特首，下至自稱「愛國愛港」的政黨與社團，從沒有公開宣誓向習總書記效忠，從未表示堅決擁護共產主義。例如2012年3月30日，當時剛剛當選行政長官的梁振英，竟發表講話說：「我不是共產黨員，也不是所謂的地下共產黨員」，台下的香港社會各界權貴竟然歡聲雷動，熱烈鼓掌，盡顯香港的當權派，以非共產黨員為榮，這豈不是對黨的惡毒攻擊和瘋狂進攻嗎？

我黨成立的首要目標，就是要清洗香港當權派當中的反動勢力，要香港特區政府的所有人員，香港所有建制派政黨，以及所有中央駐港機構，立即跟從我黨，對「習近平思想」宣誓效忠，對共產主義表示堅決擁護。如不作出上述兩項表態，立即以反革命及煽動顛覆政權罪名論處。

猶太人從先知口中聽到他們的耶和華的旨意，習總書記就是香港人的耶和華，我黨就是習總書記所派遣的先知，向真正愛國愛港的香港人，宣示習總書記的教導。

真係識玩

岩呀 玩極端
好過做反對派

繼續spin去港獨啦

鼓足幹勁，力爭上游，多快好省地建設社會主義的總路線

沒有共產黨 就沒有新香港

仇生完全係對人不對事，成立香港共產黨呢啲曲線操作先係真正識玩

第一黨員

入黨有咩條件

即刻去立法會批鬥D權貴 尤其係平時舔好多游水o個D

你有見到有財力有權力有地位嘅人會提出政治改革，而改革嘅會係以底層人士嘅利益做依歸？
政治改革一直都係由下而上嘅推動，如果由上而下嘅改變只會係為返同一階層嘅利益著想

btw 馬克思其實都係窮撚、無財力、無權力，但佢嘅思想為之後嘅社會運動創造到好多社會改革嘅理論基礎

我想知佢話幾年前係幾時

打到牛鬼蛇神

你睇返上面我冇話一定要有錢喎
我唔否認馬克斯有能力，而且影響好多人
但都要有料嘅人buy佢將佢實現
而且馬克斯呢個例子唔係幾好，因為佢係一個思想家，一個就已經夠
幾多思想家一齊諗乜嘢都好，都係要有魄力有資源有能力嘅人去實踐，如果唔係佢哋，你到今日都唔知邊個係馬克斯，雖然佢哋做出嚟嘅好多都唔係好事
所以需要係更多有能力落手落腳做，有能力嘅人付諸實行
我唔明點解叫你哋唔好嘥時間，裝備自己，都俾人叫做五毛

支持, 將香港有錢佬資產一齊分咗佢先

玩命

唸起真愛聯

立法會仲唔解散？

佢地而家咪裝備緊自己
知己知彼呀施主
而家就係見政府驚邊樣玩邊樣丫嘛
而家佢地咪落手落腳做囉

原來有咁多人真係覺得係政府痛腳
咁我祝你哋順利啦

喺資本主義社會，你要有影響力、有資源、有能力，你唔係做有錢佬仲有乜嘢角色可以做到？
律師？老師？議員？社工？
如果你要改變呢個社會制度就要喺制度外尋求突破，如果喺制度內做改變嘅永遠都只係建制下嘅一部份。

你笑佢玩膠哂時間係你自己先入為主認為呢種做法無用，但其實佢哋係有用理論基礎做根底，而呢個理論基礎就係中共本質上嘅理論基礎。

等睇政府反應

我想入黨 支持香港共產黨

當年都有個臨時立法會喇,今日有個全港人民代表大會有咩問題？

會唔會仿效老大哥蘇聯咁,有中央政治局先？

成班痴線佬
不過我鍾意

五毛講兩句

起來！不願做奴隸的人民！
用我們的血肉，築成我們新的長城！

香港人奴性咁重、咁勤力，搞共產肯肯定全民共富！

廢老應該好想入黨

唱國際歌好過喇

社會主義好

成立再支持廢除關係法啦

消滅了敵人的同時，也就等于消滅了自己。(毛語錄)

香港(偽)政府小心睇路

五毛唔夠膽屌

加入得就係同志
唔好再廢廢聲

美國之音

VOA連線(申華)：香港共產黨成立不排除武裝起義

香港民族黨星期一遭到特區政府取締。這是香港回歸以來第一個被取締的政黨。各方反應如何？就在同一天，一個自稱香港共產黨的組織宣布成立。美國之音駐香港記者申華帶您了解有關情況。

比卡超大獲了

香港共產黨(萬歲！)屌屎忽，屌左80幾年

FYI

陳凱文：就算保安局長唔回信，一個月唔註冊，就觸犯《社團條例》5C

有關人士快啲交代詳情

呢度+fb成萬人等緊

對於政圈有傳，該「香港共產黨」專頁是由楊繼昌牽頭成立，但楊向傳媒否認，稱這只是網民受他啟發，而他本人並沒有加入該組織。

我老豆好愛共產黨 補選叫佢去投票先

不如派東方昇去參選

死窮閪發窮惡

不如我問你
地產商對香港做出咩貢獻

用生產力換取自給自足 + 交稅

每平方呎建築樓面面積（CFA）興建成本為1,420至1,530港元，中檔次為1,570至1,840港元，高檔次為2,250至3,390港元

地產商利用地產霸權 用資源強搶資源 叫貢獻咩?

小學雞
等我仲以為 你可以用事實串我

係 睇佢今次點搬龍門

龍門搬到最後都係要放啱位㗎啦

死窮撚點會對香港有貢獻呀

鬼叫你窮
我鍾意自由市場 資本主義

楊繼昌，昌昌

係唔係真共產？

李家超咪做一半唔做一半 禁止完香港民族黨 快D支持香港共產黨成立

保護地球和平出一分力

push

五毛死全家

41負評

香港嘅人民站起來了💪

lm先!

保安局幾時宣佈禁止共產黨運作

反對香港共產黨=反對習近平=反中國憲法.
係咪可以DQ 得?

係,所以佢應該要歡迎+邀請香港共產黨成立註冊tim

其實哩一刻唔反對姐
之後佢根據反組織的活動同行為再定義需唔需要禁
無咩意思

政府回應左未？

政府理9得你

企響777門口，迫佢確定習大大信念

this post should always stay on top

由於香港反動派蠢蠢欲動，對我黨準備發起進攻，我黨謹就各界嚮往革命的同志查詢入黨之事宜，作出以下公告：

一、中共一大之前，全國各地共產主義小組成員共57人，他們皆視為中共的創黨成員。我黨原定秘密招募57名非秘密黨員(公開黨員)並召開一大，在一大宣告我黨正式成立後，則開始落實黨綱的第四條有關黨員的入黨辦法。

二、我黨現時成員尚不足此數，但已面對比中共創黨時更嚴峻的環境；我黨決定通過現行組織人員全部保密身份，以保存革命力量為優先。

三、如香港保安局要求我黨回覆我黨成員人數，我黨會將本專頁的「讚好」數目，全部視為預備黨員回覆之。

四、有關一大的召開事宜，我黨已派出特使乘坐高鐵往北京尋求指示，但是特使進入西九龍內地口岸區後，已跟我黨失聯，我黨會持續跟進。

五、有關傳媒報道我黨計劃邀請陳浩天出任我黨總書記的報道，我黨內部的確有所討論；有意見認為毛澤東主席曾提倡「湘獨」，之後才加入中共，可見曾提倡地方獨立份子後來領導共產黨，有其歷史之必然性。但上述建議皆屬討論性質，我黨現時暫無法與陳浩天建立聯繫。

六、我黨強調，任何人出任總書記一職，必須公開對共產主義和「習近平思想」表示效忠，而委任總書記的過程，必定會有讓所有預備黨員參與的民主程序。

七、有關我黨與楊繼昌關係的報道，楊繼昌因表示無法擁護共產主義，姑最終沒有成為黨員。我黨對本港各界民主人士，會採取協商合作的制度。在香港蘇維埃政權建立後，我黨會召開政治協商會議，與各民主黨派人士協商合作，在香港落實共產主義制度。

香港共產黨
2018年9月27日

睇完上面篇野
我覺得中國有救
上海共產黨，四川共產黨，香港共產黨，廣州共產黨，咁樣就可以玩聯邦制

要聯合各路同志

41個反動派

中國天網無死角捉晒